{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096108?place[place_type]=GID&place[gid]=1096108&place[latitude]=35.8149976003&place[longitude]=127.1473721868&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 풍경 게스트앤호텔"
    },
    "text": "全州風景ホテルは全州韓屋村の近くに位置する宿泊ホテルで、豊南門と慶基殿が近くにありアクセスに優れています。 客室は清潔で、寝具が用意されており、快適に滞在できます。 また、風景ハヌル庭園では家族や友達と話を交わすことができる憩いの場を提供します。 韓服体験に関心のある人には、提携韓服店で割引サービスを受けることができます。 また、ワイン好きはホテルの隣のワインバーで割引サービスを利用できます。 入退室前後には荷物預かりサービスが利用でき、無料で提供されます。 駐車場はホテル前の道路駐車場として無料でご利用いただけます。 団体予約や全体貸切予約は平日に低価格でご利用いただけます。 周辺には様々な観光地がありますが、慶基殿、殿洞聖堂、全州郷校、梧木台、二木台、全州韓屋村、ジャマン壁画村などがあります。 予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、キャンセル料を確認する必要があります。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時以前です。 追加料金は基準人数超過時に発生し、追加時間は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 追加の寝具や人数での予約を希望する場合は、事前予約と決済が必要です。 客室は基準2人から最大5人まで様々なタイプがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州風景ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州風景ホテルは全州韓屋村の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は清潔で、寝具が用意されています。"
        },
        {
            "question": "風景ハヌル庭園はどのような場所ですか？",
            "answer": "風景ハヌル庭園は家族や友達と話を交わすことができる憩いの場所です。"
        },
        {
            "question": "韓服体験はできますか？",
            "answer": "はい、韓服体験に関心のある人には、提携韓服店で割引サービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの隣には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの隣にはワインバーがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル前の道路駐車場として無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には慶基殿、殿洞聖堂、全州郷校、梧木台、二木台、全州韓屋村、ジャマン壁画村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理され、キャンセル料が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "追加料金や追加時間について教えてください。",
            "answer": "追加料金は基準人数超過時に発生し、追加時間は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の予約について教えてください。",
            "answer": "追加の寝具や人数での予約を希望する場合は、事前予約と決済が必要です。客室は基準2人から最大5人まで様々なタイプがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 426
    }
}